新手未行過山，有冇可能安全上到獅子山頂?

再安全返到地面?

不時有無做開運動, 唔好廢到上完去要叫人救就得

其實慢慢行唔難

過咗回歸亭有啲危險 因為冇咩遮擋

無

細路都上到

一個正常後生仔無乜理由上唔到
不過你咁驚就搵個朋友陪行啦

飛行服務隊會幫你

由慈雲山沙田坳村上簡單好多，一直經晨運徑上，唔好行郊野徑大路，上長命梯時頂唔順就五分小休，尼個係最安全最快嘅方法。
新手唔好試大圍方向，難行好多。

肯手腳並用 問題唔大
揾個有行開嘅陪啦

中秋個日好多人上左去, 仲要唱住肥媽歌

真仲要係行夜山

乜唔係大圍最易咩
之前兩次為左影張相打咭，即興走左上去
仲要趕住天黑前落山，走嗰陣跑住落

慈雲山見過人地啲打咭相，個個就死咁嘅樣